只要金,大家今場就win

而家政府停哂所有機, 如果大家撤離撤離哂機埸, 冇仕何事發生, 政府就要為成件事賠大量錢, 而示威者完全沒事

未走嘅係咪走唔到